Uruchamianie:
- Ekstrakcja cech do pliku CSV + trenowanie sieci i predykcje:
    ./main.py --create_feature_set
- Trenowanie sieci z gotowego pliku CSV + predykcje:
    ./main.py

Prerekwizyty:
-> Tworzenie pliku CSV z face descriptorami + uczenie sieci:
    - Katalog "TWARZE/Moja" oraz "TWARZE/Nie_moja" z zawartością (jpg)
-> Uczenie sieci:
    - Załączony plik CSV
-> Predykcje:
    - Załączony plik CSV do treningu sieci,
    - Dowolne zdjęcia twarzy osoby, określonej, jako "ja" i "nie ja".
    
Plik konfiguracyjny:
    - identifier_config/identifier_config.py

Wymagane biblioteki:
    - scikit-image>=0.9.3 (Python)
    - numpy (Python)
    - libboost-python-dev (Python)
    - cmake
    - dlib (Python)

www.dlib.net
    - Wytrenowany facial shape predictor and recognition model:
    http://dlib.net/files/shape_predictor_5_face_landmarks.dat.bz2\n
    http://dlib.net/files/dlib_face_recognition_resnet_model_v1.dat.bz2